一人一個適合獨遊嘅地方

有冇咩地方適合自己去？想睇風景同埋交通方便

印度

飛田新地

泰國